# UTEC-ETERNAL

## Pour
    Entreprise

## Qui Souhaite
    Client souhaitant deployer un reseau d'entreprise intranet possedant un Active Directory ainsi qu'un serveur web dédié

## Notre produit est
    Un réseau d'entreprise

## Qui
    Qui comporte un Active directory , serveur web , Dhcp , Dns

## A la difference de
    D'un serveur linux

## Permet de
    Simplifier l'utilisation pour les admins

## Combien de temps
    Avec un cumul de 100 point, sachant qu'une demi-journée = 25 point, il nous faut 2 journée complete
